[有圖] 32D鄧紫棋床上玩擘髀：叫我金毛獅紫！

佢話呢身係金毛獅紫喎。
新一年唔少人都會以新形象示人，希望有個新開始！歌手鄧紫棋（G.E.M.）亦都唔例外，喺網上晒出一張新照，見佢一頭蓬鬆嘅頭髮，化身做「金毛獅紫」，再加埋佢着上一身粉紅色嘅套裝，坐喺床上大擺甫士兼騷美腿，呢個新造型睇到大家都嘩一聲，皆因從來未見過阿G.E.M.呢個look，而G.E.M.都話：「我好像很少穿粉紅色」唔知大家對佢呢個新look又點睇呢?

唔影埋腳趾?

入去問佢

畀大陸人屌過咁多次 爛臭閪不了

本身都係支那人

本來就係支那人

不了

32D喺邊

金毛黑鮑

係雪炫度

你又對唔住伯母

119見

你自貼咪得

有陣雞味

俾宇宙人睇 唔識欣賞

雪炫邊止禁細